各位手足我當選班長了

襯老師叫我落去攞簿偷偷地上黎用手機同各位報喜

我做行長 照住我

唉，得個風紀做點睇?

細個做班長，大個做警長

.

轉堂有得出去擇名 實情係𥄫女女

我上年做過了

淨係做到行長

科學科長
番屋企即刻同媽咪報喜先
今次仲唔光宗耀祖

做到站長了

豬蛇我都係

你憑乜同我爭

俾老師點名罰企 話我好嘈

有無月餅派

派左比d同學仔

公喜

豬sir早安。

想調位

小學🐔出沒注意

你幾歲？扮大袋？

做咗英文科長
鬼婆miss

你讀中學果陣唔上高登？

幾時做板長?

廁所板長